<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://sovy666.github.io/musica-cinema/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-08-02T00:54:37.883Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="https://sovy666.github.io/musica-cinema/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://sovy666.github.io/musica-cinema/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Music business legend Mo Ostin dead at 95]]></title>
        <id>xBc7z3aYe9LWtQy2NwRhp6</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/music-business-legend-mo-ostin-dead-at-95"/>
        <updated>2022-08-01T23:36:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Warner Records have confirmed the death of former label boss Mo Ostin, who signed The Kinks, Jimi Hendrix, Van Halen, Red Hot Chili Peppers, Prince and many more]]></summary>
        <author>
            <name>fraser.lewry@futurenet.com (Fraser Lewry)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Uses Steel Panther Photo for Motley Crue Documentary]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520222</id>
        <link href="https://loudwire.com/amazon-mistakenly-using-steel-panther-photo-motley-crue-documentary/"/>
        <updated>2022-08-01T23:07:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whoopsie! Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Todd Fooks</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mo Ostin, Longtime Warner Bros. Records Head, Dead at 95]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527156</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/mo-ostin-dead/"/>
        <updated>2022-08-01T22:50:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Famed executive spent more than 30 years guiding the careers of some of music's biggest acts.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Taron Egerton spiega il fallimentare provino per Solo: A Star Wars Story: “non lo sentivo”]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919538</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/taron-egerton-spiega-fallimentare-provino-solo-a-star-wars-story/"/>
        <updated>2022-08-01T21:50:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Taron Egerton è un famoso e giovane attore britannico che ultimamente si sta ritagliando, piano piano, una carriera di tutto rispetto: il divo, classe 1989,…
L'articolo Taron Egerton spiega il fallimentare provino per Solo: A Star Wars Story: “non lo sentivo” proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Massimiliano Meucci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Most-Replayed Scenes in Slipknot's 'The Dying Song' Video]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520190</id>
        <link href="https://loudwire.com/most-replayed-scenes-slipknot-the-dying-song-video-youtube/"/>
        <updated>2022-08-01T21:13:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Let's see what Maggots have been investigating.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Lauryn Schaffner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Poll: What's the Best Disturbed Album? - Vote Now]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520164</id>
        <link href="https://loudwire.com/best-disturbed-album/"/>
        <updated>2022-08-01T21:08:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don't get stupefied.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Lauryn Schaffner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Makes Metallica x 'Stranger Things' So Epic + More]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520191</id>
        <link href="https://loudwire.com/what-makes-metallica-x-stranger-things-so-epic-more-nik-nocturnal/"/>
        <updated>2022-08-01T20:54:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nik Nocturnal recaps some of June's biggest rock and metal stories. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Loudwire</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I fratelli Russo hanno spiegato il segreto dietro il dirigere generi cinematografici diversi]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919525</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/i-fratelli-russo-segreto-dirigere-film/"/>
        <updated>2022-08-01T20:52:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I fratelli Anthony e Joe Russo, registi, sceneggiatori e produttori sia televisivi che cinematografici hanno alle spalle una carriera di tutto rispetto: i due, che…
L'articolo I fratelli Russo hanno spiegato il segreto dietro il dirigere generi cinematografici diversi proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Massimiliano Meucci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A due mesi dal processo contro Johnny Depp, Amber Heard avrebbe dichiarato bancarotta]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586758</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/amber-heard-bancarotta-processo/"/>
        <updated>2022-08-01T20:45:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il processo che ha visto coinvolti l’attore Johnny Depp e l’attrice, nonché sua ex moglie, Amber Heard, si è concluso da un paio di mesi, ma pare proprio che i colpi di scena non siano ancora finiti. Come sappiamo, Johnny Depp aveva intentato una causa per diffamazione ai danni della Heard, che a sua volta… Leggi tutto »A due mesi dal processo contro Johnny Depp, Amber Heard avrebbe dichiarato bancarotta
The post A due mesi dal processo contro Johnny Depp, Amber Heard avrebbe dichiarato bancarotta appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Silvia Brighi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Melvins' Buzz Osborne Reveals Why He Loves Golf So Much]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520150</id>
        <link href="https://loudwire.com/melvins-buzz-osborne-interview-2022-loves-golf/"/>
        <updated>2022-08-01T20:34:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Golf has an unfair reputation. Read the full interview. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Loudwire</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Peaky Blinders: Steven Knight svela nuove informazioni sul film]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919509</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/peaky-blinders-steven-knight-svela-informazioni-film/"/>
        <updated>2022-08-01T20:09:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Peaky Blinders non ha probabilmente bisogno di presentazioni: lo show, ideato da Steven Knight (Millennium – Quello che non uccide, Serenity – L’isola dell’inganno) ha…
L'articolo Peaky Blinders: Steven Knight svela nuove informazioni sul film proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Massimiliano Meucci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Every Public Enemy album ranked from worst to best]]></title>
        <id>jbP4jbFbHcc76VR4TTV76N</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/features/every-public-enemy-album-ranked-from-worst-to-best"/>
        <updated>2022-08-01T19:58:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bringing the noise since 1985, Public Enemy revolutionised hip-hop with their radical vision. To mark Chuck D's birthday, here's the Long Island, New York group's catalogue rated and ranked]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Batman: svelato il ruolo di Matt Reeves nello spin-off su Il Pinguino]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919487</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/the-batman-svelato-ruolo-matt-reeves-il-pinguino/"/>
        <updated>2022-08-01T19:25:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Batman, lungometraggio diretto e scritto da Matt Reeves (Apes Revolution – Il pianeta delle scimmie, Blood Story), ha reinventato sul grande schermo la figura…
L'articolo The Batman: svelato il ruolo di Matt Reeves nello spin-off su Il Pinguino proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Massimiliano Meucci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Michael Keaton e la sua rivelazione shock sui cinecomic]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919478</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/michael-keaton-rivelazione-shock-cinecomic/"/>
        <updated>2022-08-01T18:41:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Michael Keaton, pseudonimo di Michael John Douglas, è un noto attore statunitense dalla lunga ed intensa carriera che solo recentemente è tornato in auge grazie…
L'articolo Michael Keaton e la sua rivelazione shock sui cinecomic proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Massimiliano Meucci</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dossier: Porco Rosso di Hayao Miyazaki, un maiale volante ci salverà dai regimi]]></title>
        <id>https://www.ilcineocchio.it/?post_type=cinema&amp;p=287387</id>
        <link href="https://www.ilcineocchio.it/cinema/dossier-porco-rosso-di-hayao-miyazaki-un-maiale-volante-ci-salvera/"/>
        <updated>2022-08-01T18:37:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nel 1992 il regista giapponese tornava sulle scene con un'opera di denuncia malinconica e fiera, in precario equilibrio tra denuncia e intrattenimento per tutti
L'articolo Dossier: Porco Rosso di Hayao Miyazaki, un maiale volante ci salverà dai regimi proviene da Il Cineocchio.]]></summary>
        <author>
            <name>Gioia Majuna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jennifer Lopez onora i suoi splendidi 53 anni con un nudo integrale da capogiro [FOTO]]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919463</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/jennifer-lopez-onora-i-suoi-splendidi-53-anni-con-un-nudo-integrale-da-capogiro-foto/"/>
        <updated>2022-08-01T18:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Al centro della polemica e del mondo del gossip ancora una volta una delle coppie più belle e famose di Hollywood: Jennifer Lopez e Ben…
L'articolo Jennifer Lopez onora i suoi splendidi 53 anni con un nudo integrale da capogiro [FOTO] proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Giorgia Terranova</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch Avenged Sevenfold's Synyster Gates Beatbox]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520148</id>
        <link href="https://loudwire.com/bet-you-didnt-know-avenged-sevenfolds-synyster-gates-can-beatbox-watch/"/>
        <updated>2022-08-01T18:00:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La Di Da Di, he likes to party. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Todd Fooks</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grohl, NIN + James Gang's 'Last Ride' Lead 2022 VetsAid Benefit]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520169</id>
        <link href="https://loudwire.com/dave-grohl-nine-inch-nails-james-gang-last-ride-2022-vetsaid-benefit/"/>
        <updated>2022-08-01T17:49:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[See who else is performing. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nichelle Nichols: From Uhura's First Kiss to Last Dance]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527098</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/nichelle-nichols-uhura-star-trek/"/>
        <updated>2022-08-01T17:38:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A look at some key moments in late 'Star Trek' icon's career as Uhura. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cars on the Road: trailer e data d’uscita della serie d’animazione Disney+]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919470</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/cars-on-the-road-trailer-data-uscita/"/>
        <updated>2022-08-01T17:36:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cars on the Road, la serie d’animazione spin-off di Cars, è pronta a debuttare su Disney+: ecco quando! Disney+ e Pixar hanno rilasciato il primo trailer ufficiale di Cars…
L'articolo Cars on the Road: trailer e data d’uscita della serie d’animazione Disney+ proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Danilo Gargano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 attori che hanno vinto l’Emmy o il Golden Globe nell’anno in cui non erano i favoriti]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=585019</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/euphoria/zendaya-e-altri-attori-che-hanno-vinto-il-premio-da-sfavoriti/"/>
        <updated>2022-08-01T17:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ogni anno vengono assegnati numerosissimi premi per il cinema e la televisione e ogni anno i pronostici sono pronti ad assicurare possibili vincitori e vinti. Un’occhiata a queste cerimonie la diamo tutti: un po’ per vedere se la nostra serie preferita si porterà a casa tutti i premi che si merita, un po’ per curiosare… Leggi tutto »9 attori che hanno vinto l’Emmy o il Golden Globe nell’anno in cui non erano i favoriti
The post 9 attori che hanno vinto l’Emmy o il Golden Globe nell’anno in cui non erano i favoriti appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Valentina Castro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fanático – La Recensione della Serie Tv sulla trap che non ti aspetti]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586516</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/recensioni/fanatico-recensione-serie-tv-netflix/"/>
        <updated>2022-08-01T17:27:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il 29 luglio ha debuttato su Netflix una nuova serie tv spagnola. Una dramedy creata da Dani del Águila, Federico Maniá Sibona e Yago de Torres per Netflix che va ad arricchire un crescente e variegato catalogo di prodotti ispanici. Diretta da Roger Gual (7 Years, Cable Girls, The Mess you Left Behind) e interpretata… Leggi tutto »Fanático – La Recensione della Serie Tv sulla trap che non ti aspetti
The post Fanático – La Recensione della Serie Tv sulla trap che non ti aspetti appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Sara Crecco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trailer per I Came By (film Netflix): un writer ribelle entra nella casa del giudice sbagliato]]></title>
        <id>https://www.ilcineocchio.it/?post_type=cinema&amp;p=287338</id>
        <link href="https://www.ilcineocchio.it/cinema/trailer-per-i-came-by-film-netflix-un-writer-ribelle-entra/"/>
        <updated>2022-08-01T17:24:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sono George MacKay e Kelly Macdonald i protagonisti del thriller diretto da Babak Anvari
L'articolo Trailer per I Came By (film Netflix): un writer ribelle entra nella casa del giudice sbagliato proviene da Il Cineocchio.]]></summary>
        <author>
            <name>Redazione Il Cineocchio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Keep Breathing – La Recensione dell’improbabile survival drama di Netflix]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586370</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/recensioni/keep-breathing-recensione-survival-drama-netflix/"/>
        <updated>2022-08-01T17:21:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[**Attenzione, seguono SPOILER su Keep Breathing, la nuova miniserie di Netflix** Sia chiaro, se avete caldo e volete trascorrere un fine settimana incollati sul divano a guardare serie tv e mangiare gelato con uno sforzo intellettivo ridotto al minimo, il nuovo survival drama di Netflix, Keep Breathing, è la scelta ideale. Bravi attori, una sottotrama… Leggi tutto »Keep Breathing – La Recensione dell’improbabile survival drama di Netflix
The post Keep Breathing – La Recensione dell’improbabile survival drama di Netflix appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Sara Crecco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tredici vite: Colin Farrell ha sofferto di gravi attacchi d’ansia durante le riprese del film]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919424</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/colin-farrell-tredici-vite/"/>
        <updated>2022-08-01T17:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colin Farrell ha sofferto di gravi attacchi d’ansia durante le riprese del film Tredici vite, basato sulla vera storia della più grande missione di salvataggio…
L'articolo Tredici vite: Colin Farrell ha sofferto di gravi attacchi d’ansia durante le riprese del film proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Antonio Ferrantino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nuovo Cinema Paradiso: Giuseppe Tornatore al lavoro su una serie tv]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919464</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/nuovo-cinema-paradiso-serie-tv/"/>
        <updated>2022-08-01T16:35:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il film Nuovo Cinema Paradiso diventerà una serie tv: Giuseppe Tornatore sarà sceneggiatore e regista del progetto! Tra i capolavori del cinema italiano, c’è senza…
L'articolo Nuovo Cinema Paradiso: Giuseppe Tornatore al lavoro su una serie tv proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Danilo Gargano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Green Day’s epic setlist at their Lollapalooza warm-up gig was one for the ages]]></title>
        <id>G9fVmYXGRHpURUePzVty28</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/green-days-epic-setlist-at-their-lollapalooza-warm-up-gig-was-one-for-the-ages"/>
        <updated>2022-08-01T16:35:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Check out the setlist Green Day served up at their intimate Lollapalooza warm-up show, featuring ultra-rare fan favourites]]></summary>
        <author>
            <name>elizabeth.capewell@futurenet.com (Liz Scarlett)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Red Hot Chili Peppers' Los Angeles Homecoming Captured in Photos]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520132</id>
        <link href="https://loudwire.com/red-hot-chili-peppers-sofi-stadium-los-angeles-show-photos/"/>
        <updated>2022-08-01T16:31:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Check them out. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Philip Trapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Full trailer per Andor (serie Star Wars): l’Impero è presuntuoso, la ribellione è vicina]]></title>
        <id>https://www.ilcineocchio.it/?post_type=tv&amp;p=287391</id>
        <link href="https://www.ilcineocchio.it/tv/full-trailer-per-andor-serie-star-wars-limpero-e-presuntuoso-la-ribellione/"/>
        <updated>2022-08-01T16:24:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Diego Luna, Stellan Skarsgård e Adria Arjona sono i protagonisti dello spin-off che racconta gli anni immediatamente precedenti agli eventi del film Rogue One
L'articolo Full trailer per Andor (serie Star Wars): l’Impero è presuntuoso, la ribellione è vicina proviene da Il Cineocchio.]]></summary>
        <author>
            <name>Redazione Il Cineocchio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Story Behind The Song: Yes’s Close To The Edge]]></title>
        <id>TG2aevzyecMypVDYxMCiUk</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/features/yes-close-to-the-edge-story-behind-song"/>
        <updated>2022-08-01T16:21:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How classical music, Eastern mysticism and the River Thames came together to inspire Yes’s first great side-long epic]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Music Festival Canceled Over Concerns of Concealed Gun Carry Law]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520112</id>
        <link href="https://loudwire.com/music-midtown-festival-canceled-concerns-concealed-carry-gun-law/"/>
        <updated>2022-08-01T16:17:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Facing a potential legal challenge, organizers will now re-evaluate how to proceed in the future. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Best New Songs of July - Staff Favorites + Essential Listening]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520128</id>
        <link href="https://loudwire.com/best-new-rock-metal-songs-july-2022/"/>
        <updated>2022-08-01T16:07:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[All in one convenient playlist! Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Loudwire Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tom DeLonge is hinting that he has rejoined Blink 182]]></title>
        <id>AxAvcdKNX9yq8rAUUm3fec</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/tom-delonge-is-hinting-that-he-has-rejoined-blink-182"/>
        <updated>2022-08-01T16:00:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[According to his Instagram profile, it appears that formerly estranged Blink 182 co-frontman Tom DeLonge is now part of the band again]]></summary>
        <author>
            <name>elizabeth.capewell@futurenet.com (Liz Scarlett)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lisa Bonet: come sta e cosa fa oggi la ex moglie di Jason Momoa?]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919415</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/lisa-bonet-che-fine-ha-fatto/"/>
        <updated>2022-08-01T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lisa Michelle Bonet dopo la separazione da Jason Momoa è finita fuori dai radar del gossip e anche del cinema. L’attrice, nata a San Francisco…
L'articolo Lisa Bonet: come sta e cosa fa oggi la ex moglie di Jason Momoa? proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Antonio Ferrantino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 10 Weirdest Led Zeppelin Songs]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=526468</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/weirdest-led-zeppelin-songs/"/>
        <updated>2022-08-01T15:20:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From synth-heavy prog epic "Carouselambra" to distorted folk oddity "Hats Off to (Roy) Harper."  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Reed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This clip of Synyster Gates beatboxing in the studio has us deeply concerned for the new Avenged Sevenfold album]]></title>
        <id>icJiTsKTFFLmua8Gvj4efg</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/avenged-sevenfold-synyster-gates-beatboxing"/>
        <updated>2022-08-01T15:03:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Alright lads, we've all had a good laugh, please don't do this]]></summary>
        <author>
            <name>merlin.alderslade@futurenet.com (Merlin Alderslade)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kane Roberts Hopes for Machine Gun Guitar at Alice Cooper Shows]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527073</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/kane-roberts-machine-gun-guitar/"/>
        <updated>2022-08-01T14:24:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[He says flame-shooting instrument needs to change if it's to return for his five-week run. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chloe Trujillo, wife of Metallica bassist Rob, is releasing a new EP]]></title>
        <id>c3XgvZ479b9r8Cjg7jAtvi</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/chloe-trujillo-wife-of-metallica-bassist-rob-is-releasing-a-new-ep"/>
        <updated>2022-08-01T14:03:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artist/fashion designer/musician Chloe Trujillo has joined forces with Rav Medic (Mark Dalbeth)  for their upcoming debut EP Heavy Place]]></summary>
        <author>
            <name>elizabeth.capewell@futurenet.com (Liz Scarlett)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vince Gilligan conferma, domani in Better Call Saul rivedremo Walter White e Jesse Pinkman: «Spoiler»]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586709</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/better-call-saul-vince-gilligan-confermato-cameo-protagonisti-breaking-bad/"/>
        <updated>2022-08-01T13:50:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Better Call Saul sta per incontrare di nuovo la serie madre. Il decimo episodio è stato un flashforward dedicato all’alter ego Gene Takavic, creato da Jimmy per nascondersi in Nebraska dopo i fatti accaduti in Breaking Bad. Alcuni fan non hanno apprezzato particolarmente questa puntata e l’hanno definita noiosa o inutile ai fini della trama.… Leggi tutto »Vince Gilligan conferma, domani in Better Call Saul rivedremo Walter White e Jesse Pinkman: «Spoiler»
The post Vince Gilligan conferma, domani in Better Call Saul rivedremo Walter White e Jesse Pinkman: «Spoiler» appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Marilisa Di Maio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This metalhead teaching his baby how to scream is utterly adorable]]></title>
        <id>TqUJjHM6eTM6vPHvQvcx7i</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/this-metalhead-teaching-his-baby-how-to-scream-is-utterly-adorable"/>
        <updated>2022-08-01T13:49:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When it comes to living life loud, start 'em young, that's what we say]]></summary>
        <author>
            <name>elizabeth.capewell@futurenet.com (Liz Scarlett)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[House Of Marley reveal their sustainably crafted Get Together 2 speakers]]></title>
        <id>6oa23rdYJhiq8tmSUDzSkc</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/house-of-marley-reveal-their-sustainably-crafted-get-together-2-speakers"/>
        <updated>2022-08-01T13:34:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Get Together 2 and Get Together 2 Mini are both made using natural bamboo and recycled materials... and there's an XL speaker on the way too]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Joe Walsh Reunites James Gang for Concert]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527081</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/joe-walsh-james-gang-dave-grohl/"/>
        <updated>2022-08-01T13:30:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dave Grohl will also take part in the VetsAid charity show. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Allison Rapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New app wants you to prove how big a fan you are to gain access to concert tickets and more]]></title>
        <id>MyqsvKGEXqrA6hkzE33D43</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/new-app-wants-you-to-prove-how-big-a-fan-you-are-to-gain-access-to-concert-tickets-and-more"/>
        <updated>2022-08-01T13:17:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This anti-poseur app gives fans exclusive access to their favourite bands depending on some very specific criteria]]></summary>
        <author>
            <name>elizabeth.capewell@futurenet.com (Liz Scarlett)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Fleetwood Mac Scored Their Last Top 10 Hit With 'Little Lies']]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=526537</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/fleetwood-mac-little-lies/"/>
        <updated>2022-08-01T12:46:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Christine McVie wrote bittersweet song with her new husband. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Allison Rapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Serie Tv che hanno riscritto la grammatica del loro genere di riferimento]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=584043</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/serie-tv/black-mirror-serie-tv-genere-riferimento-2/"/>
        <updated>2022-08-01T12:12:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La grandezza di una serie tv generalmente si misura in termini di ascolti, capacità di intrattenimento, perfezionismo tecnico ecc. ecc. Ma una serie tv riesce a scrivere la storia quando è in grado di scrollarsi di dosso le strutture tipiche del genere di appartenenza, e crearne di nuove (tanto che in alcuni casi è addirittura… Leggi tutto »7 Serie Tv che hanno riscritto la grammatica del loro genere di riferimento
The post 7 Serie Tv che hanno riscritto la grammatica del loro genere di riferimento appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Clotilde Formica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Perché tutti si sono fissati con Eddie Munson?]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=584730</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/stranger-things/stranger-things-fissati-eddie-munson/"/>
        <updated>2022-08-01T11:52:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Eddie Munson è l’immagine di una categoria di persone, di ragazzi, che non hanno mai trovato il proprio posto nella società. Anzi, a cui la società ha sempre detto – senza giri di parole – che non andavano bene e che sarebbero stati per sempre dei disadattati. Eppure, tutti i protagonisti di Stranger Things sono… Leggi tutto »Perché tutti si sono fissati con Eddie Munson?
The post Perché tutti si sono fissati con Eddie Munson? appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Carolina Avagliano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Win a Trip to Colorado and Catch Iron Maiden in Concert]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=526859</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/rocky-mountains-rockout-with-iron-maiden/"/>
        <updated>2022-08-01T09:04:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You could win a trip for two to Colorado to catch legendary rockers Iron Maiden in concert this fall. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Meg Dowdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Bear è speciale, e lo stanno capendo un po’ tutti]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586307</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/the-bear/the-bear-e-speciale-e-lo-stanno-capendo-un-po-tutti/"/>
        <updated>2022-08-01T07:54:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Un po’ come succede a pochi eletti titoli indipendenti, di dimensioni più ridotte, o pubblicati su piattaforme meno popolari, anche il viaggio di The Bear sta finalmente iniziando a ottenere una risonanza più adeguata. La prima stagione della serie tv targata FX Hulu è stata pubblicata tutta in un’unica soluzione lo scorso 23 giugno 2022… Leggi tutto »The Bear è speciale, e lo stanno capendo un po’ tutti
The post The Bear è speciale, e lo stanno capendo un po’ tutti appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Giulia Violini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paper Girls: tra romanzo di formazione e i soliti viaggi nel tempo – La Recensione]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586653</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/recensioni/paper-girls-recensione-serie-amazon-video/"/>
        <updated>2022-08-01T07:33:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Come reagireste se, da un giorno all’altro, la vostra vita cambiasse per sempre e vi ritrovaste a viaggiare nel tempo come in Paper Girls? Opzione numero 1: vi fate prendere dal panico e finite per cadere giù da un burrone. Opzione numero 2: prendete tutto con filosofia pensando che si tratti solo di un brutto… Leggi tutto »Paper Girls: tra romanzo di formazione e i soliti viaggi nel tempo – La Recensione
The post Paper Girls: tra romanzo di formazione e i soliti viaggi nel tempo – La Recensione appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Serena Faro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch Billy Corgan Join Porno for Pyros to Cover Led Zeppelin]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527059</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/billy-corgan-porno-for-pyros-led-zeppelin-when-the-levee-breaks/"/>
        <updated>2022-08-01T05:01:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA['90s rockers joined forces on stage at Lollapalooza.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sylvester Stallone Pans Hollywood 'Bloodsuckers' for 'Drago' Film]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527052</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/sylvester-stallone-rocky-drago-film/"/>
        <updated>2022-08-01T01:38:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["I never wanted Rocky characters to be exploited by these parasites," the star declared. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix, tutti i contenuti in scadenza questa settimana (1-7 Agosto)]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586701</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/netflix/netflix-contenuti-scadenza-prima-settimana-agosto/"/>
        <updated>2022-08-01T00:58:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Netflix – ormai lo sapete molto bene – ogni settimana, cancella alcuni film e serie tv dalla sua piattaforma. Lo fa ogni mese, e ne parliamo come altrettanto ben sapete nella rubrica relativa alle cancellazioni mensili, ma è possibile che rispetto alle cancellazioni annunciate all’inizio del mese se ne aggiungano altre durante le settimane del… Leggi tutto »Netflix, tutti i contenuti in scadenza questa settimana (1-7 Agosto)
The post Netflix, tutti i contenuti in scadenza questa settimana (1-7 Agosto) appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo Galdieri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15 opening vintage delle Serie Tv che ci fanno venire la pelle d’oca]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=584540</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/serie-tv/baywatch-opening-vintage-serie-tv-pelle-doca/"/>
        <updated>2022-08-01T00:46:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il seguente articolo contiene spoiler su: Friends, Scrubs, Dawson’s Creek, Willy Il Principe di Bel Air, Roswell, X-Files, The West Wing, Twin Peaks, Six Feet Under, Buffy l’Ammazzavampiri, La Signora in Giallo, Walker Texas Ranger, Baywatch, Saranno Famosi e I Simpson. Il primo impatto di una serie tv è dato dal suo pilot, ma il… Leggi tutto »15 opening vintage delle Serie Tv che ci fanno venire la pelle d’oca
The post 15 opening vintage delle Serie Tv che ci fanno venire la pelle d’oca appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Siracusa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meet Robert Fripp and Toyah and their magic disappearing pancakes]]></title>
        <id>hR5y7efcQXh3ci3RdczDtW</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/meet-robert-fripp-and-toyah-and-their-magic-disappearing-pancakes"/>
        <updated>2022-08-01T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Oh no! Robert Fripp has a tortilla on his head!]]></summary>
        <author>
            <name>fraser.lewry@futurenet.com (Fraser Lewry)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Billy Sheehan Has Pro-Shot Footage From 'Eat 'Em and Smile' Tour]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527045</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/billy-sheehan-david-lee-roth-eat-em-and-smile-tour-video/"/>
        <updated>2022-07-31T23:59:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bassist says it’s David Lee Roth’s decision whether the footage will ever be released.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nichelle Nichols, Uhura on 'Star Trek,' Dead at 89]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=527039</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/nichelle-nichols-uhura-star-trek-dead/"/>
        <updated>2022-07-31T22:20:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Groundbreaking actress appeared in the original series, as well as six 'Star Trek' feature films.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 film remake che sono considerati più belli del film originale]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=585135</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/film/scarface-remake-piu-belli-originale/"/>
        <updated>2022-07-31T20:11:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il concetto di remake è sicuramente molto ambiguo nel panorama cinematografico, c’è chi ama l’idea e chi invece è contrario perché magari affezionato all’originale, un po’ come la disputa tra Barney Stinson e Ted Mosby sul nuovo/vecchio è sempre meglio, diciamo. Ma poi dipende sempre tutto dal risultato, ci sono remake impietosi che restano all’ombra… Leggi tutto »5 film remake che sono considerati più belli del film originale
The post 5 film remake che sono considerati più belli del film originale appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Fenu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Prime Video, tutti i contenuti in scadenza ad Agosto 2022!]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586679</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/amazon-prime-video/amazon-prime-video-contenuti-scadenza-agosto-2022/"/>
        <updated>2022-07-31T19:25:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon Prime Video dà, Amazon Prime Video toglie. Bentornati con la rubrica più temuta del mese, quella dove vi raccontiamo quante e quali serie tv verranno eliminate dalla piattaforma di Amazon Prime Video da qui al 31 Agosto 2022, nella fattispecie. Come tutti ben sapete, i servizi streaming dispongono sulle proprie piattaforme di contenuti originali autoprodotti (come… Leggi tutto »Amazon Prime Video, tutti i contenuti in scadenza ad Agosto 2022!
The post Amazon Prime Video, tutti i contenuti in scadenza ad Agosto 2022! appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo Galdieri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix, tutti i contenuti in scadenza ad Agosto: addio a Mr. Robot, altre serie tv e oltre 50 film]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586673</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/netflix/serie-cancellate-netflix-contenuti-scadenza-agosto-2022/"/>
        <updated>2022-07-31T18:50:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ancora una volta, ri-eccoci qua. E’ un duro lavoro ma qualcuno dovrà pur farlo. Siamo qui a parlare delle serie cancellate da Netflix ad Agosto 2022, ma anche dei film e in generale di tutti i contenuti in scadenza su Netflix in questo caldo mese estivo. Ogni mese ci troviamo di fronte a un’altalena: ci… Leggi tutto »Netflix, tutti i contenuti in scadenza ad Agosto: addio a Mr. Robot, altre serie tv e oltre 50 film
The post Netflix, tutti i contenuti in scadenza ad Agosto: addio a Mr. Robot, altre serie tv e oltre 50 film appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo Galdieri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chuck D + Anthrax Played 'Bring the Noise' at Hollywood Palladium]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520033</id>
        <link href="https://loudwire.com/public-enemy-chuck-d-anthrax-bring-the-noise-hollywood-palladium-2022/"/>
        <updated>2022-07-31T17:54:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The two artists revitalized their quintessential rap-thrash collaboration in Los Angeles. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Jordan Blum</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tony Hawk Joins Covers Band Playing 'Superman' at Signature Brew]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520015</id>
        <link href="https://loudwire.com/tony-hawk-joins-covers-band-performing-songs-from-his-video-games-signature-brew-gig/"/>
        <updated>2022-07-31T17:14:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The skateboarding icon got in on some live 'Superman' love.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Jordan Blum</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Soulfly’s new album Totem has one mission – to bring the fury. And it succeeds]]></title>
        <id>QUfZdaXxS7uchEjDwV5Hig</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/reviews/soulfly-totem-album-review"/>
        <updated>2022-07-31T17:12:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Album: Max Cavalera gets with the times and ramps up the aggro on Soulfly’s new album Totem]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mena Suvari e il doloroso passato di abusi e depressione: “non ero amata, ero solo un corpo”]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919145</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/mena-suvari-depressione-abusi/"/>
        <updated>2022-07-31T17:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mena Suvari in una intervista al The Guardian ha deciso di ripercorrere i suoi anni più bui, quelli che anche se chiusi a doppia mandata…
L'articolo Mena Suvari e il doloroso passato di abusi e depressione: “non ero amata, ero solo un corpo” proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Antonio Ferrantino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lars Ulrich Calls Metallica's 'Stranger Things' Surge a Mindf**k]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520018</id>
        <link href="https://loudwire.com/lars-ulrich-metallica-master-of-puppets-stranger-things-surge-mindfk/"/>
        <updated>2022-07-31T16:19:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA['It's kind of hard to fully comprehend, but it's awesome,' says Ulrich. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Giffoni 2022 – Gary Oldman rivolge ai giovani un prezioso consiglio: “lavorate sull’autostima per sconfiggere le paure”]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919139</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/gary-oldman-festival-di-giffoni/"/>
        <updated>2022-07-31T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gary Oldman è stato l’ospite più atteso della 52esima edizione del Festival di Giffoni. Da oltre 25 anni sul grande schermo, Gary è uno dei…
L'articolo Giffoni 2022 – Gary Oldman rivolge ai giovani un prezioso consiglio: “lavorate sull’autostima per sconfiggere le paure” proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Antonio Ferrantino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Green Day Perform Two Older Tracks for First Time in 21 Years]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520002</id>
        <link href="https://loudwire.com/green-day-church-on-sunday-warning-first-time-21-years/"/>
        <updated>2022-07-31T15:34:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's been far too long since the alt/punk rock trio played these classics in concert. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Jordan Blum</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Prime Video, tutte le novità in arrivo ad Agosto 2022!]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=586604</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/amazon-prime-video/amazon-prime-video-novita-agosto-2022/"/>
        <updated>2022-07-31T15:24:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon Prime Video ha deciso davvero di regalarci un’estate senza precedenti. Siamo ormai ad agosto, e potrebbe sembrare che la stagione sia ormai agli sgoccioli. Ma non è così, anzi! La nota piattaforma streaming ha infatti previsto un nuovo mese ricco di grandi novità, sia dal punto di vista delle serie tv che dal punto… Leggi tutto »Amazon Prime Video, tutte le novità in arrivo ad Agosto 2022!
The post Amazon Prime Video, tutte le novità in arrivo ad Agosto 2022! appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Elena Di Stasio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Purple Hearts: il film Netflix è basato su una storia vera?]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919110</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/rubriche-cinema/focus/purple-hearts-film-netflix-storia-vera-libro/"/>
        <updated>2022-07-31T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Presentato venerdì 29 luglio 2022 in anteprima su Netflix, il dramma romantico Purple Hearts di Elizabeth Allen Rosenbaum vede due attori nei panni di protagonisti:…
L'articolo Purple Hearts: il film Netflix è basato su una storia vera? proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Magarini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Doug McKean, My Chemical Romance Producer, Dead at 54]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=520006</id>
        <link href="https://loudwire.com/doug-mckean-engineer-my-chemical-romance-producer-dead-54/"/>
        <updated>2022-07-31T14:59:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My Chemical Romance offered a tribute to their longtime collaborator. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15 Years Ago: Five Finger Death Punch Issue 'The Way of the Fist']]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=249308</id>
        <link href="https://loudwire.com/five-finger-death-punch-the-way-of-the-fist-album-anniversary/"/>
        <updated>2022-07-31T14:09:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[On July 31, 2007, Five Finger Death Punch introduced themselves with 'The Way of the Fist' album. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Princess: l’analisi del trailer del documentario sulla vera Lady Diana]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919129</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/the-princess-analisi-trailer-lady-diana/"/>
        <updated>2022-07-31T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sono passati 25 anni da allora, da quando la principessa Diana perse la vita in quel tragico incidente. A distanza di due decadi e mezzo…
L'articolo The Princess: l’analisi del trailer del documentario sulla vera Lady Diana proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Antonio Ferrantino</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Surface: recensione dei primi episodi della serie Apple TV+]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919062</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/recensioni-serie/surface-recensione-serie-tv/"/>
        <updated>2022-07-31T13:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sophie (Gugu Mbatha-Raw) ha la sua storia da raccontare o meglio da scoprire e ricordare. È rimasta vittima di un incidente su uno dei tanti…
L'articolo Surface: recensione dei primi episodi della serie Apple TV+ proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleonora Degrassi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fanático: recensione della serie tv spagnola di Netflix]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919069</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/recensioni-serie/fanatico-recensione-serie-tv/"/>
        <updated>2022-07-31T13:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C’era una volta un trapper famosissimo che richiamava le folle a sé. C’era una volta un semplice fattorino che per sbarcare il lunario doveva faticare.…
L'articolo Fanático: recensione della serie tv spagnola di Netflix proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleonora Degrassi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Crossing – Oltre il confine: trama e cast del film di Johanne Helgeland]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=919103</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/the-crossing-oltre-il-confine/"/>
        <updated>2022-07-31T13:05:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Crossing – Oltre il confine è un film del 2020 di Johanne Halgeland, ambientato durante la Seconda guerra mondiale. La produzione, girata in Norvegia,…
L'articolo The Crossing – Oltre il confine: trama e cast del film di Johanne Helgeland proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Magarini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tommy Lee's Wife Reveals How He Broke His Ribs Ahead Of Stadium Tour [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/tommy_lees_wife_reveals_how_he_broke_his_ribs_ahead_of_stadium_tour.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/tommy_lees_wife_reveals_how_he_broke_his_ribs_ahead_of_stadium_tour.html"/>
        <updated>2022-06-28T04:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "Everyone keeps asking how Tommy broke his ribs, so I'm just gonna tell you".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dance Gavin Dance Announce New Touring Line-Up [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/dance_gavin_dance_announce_new_touring_line-up.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/dance_gavin_dance_announce_new_touring_line-up.html"/>
        <updated>2022-06-28T04:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The band is set to kick off a Summer run next month.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dangerous Toys Recording First Album In Nearly Three Decades [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/dangerous_toys_recording_first_album_in_nearly_three_decades.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/dangerous_toys_recording_first_album_in_nearly_three_decades.html"/>
        <updated>2022-06-28T03:25:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: It's been a while.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Queensrÿche Release Music Video For 'In Extremis' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/queensrche_release_music_video_for_in_extremis.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/queensrche_release_music_video_for_in_extremis.html"/>
        <updated>2022-06-28T03:22:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The song is from their upcoming album "Digital Noise Alliance."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bands That Have Never Released A Live Album [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/community_feed/bands_that_have_never_released_a_live_album.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/community_feed/bands_that_have_never_released_a_live_album.html"/>
        <updated>2022-06-28T03:21:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Community Feed:]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Doug Aldrich Explains Why Dio Refused To Tour With Whitesnake In '02, Recalls What Writing With Coverdale Was Like [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/doug_aldrich_explains_why_dio_refused_to_tour_with_whitesnake_in_02_recalls_what_writing_with_coverdale_was_like.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/doug_aldrich_explains_why_dio_refused_to_tour_with_whitesnake_in_02_recalls_what_writing_with_coverdale_was_like.html"/>
        <updated>2022-06-28T03:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "David said to me, 'I don't know when, but I see you and I in the studio at some point.'"]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Korn's Munky Gives An Update On Fieldy: 'He Needed A Little Time At Home' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/korns_munky_gives_an_update_on_fieldy_he_needed_a_little_time_at_home.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/korns_munky_gives_an_update_on_fieldy_he_needed_a_little_time_at_home.html"/>
        <updated>2022-06-28T02:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "He wasn't quite ready to do that yet".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tool Announce Regular 'Fear Inoculum' 3-Disc Vinyl Edition, This Is How Much It Costs [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/tool_announce_regular_fear_inoculum_3-disc_vinyl_edition_this_is_how_much_it_costs.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/tool_announce_regular_fear_inoculum_3-disc_vinyl_edition_this_is_how_much_it_costs.html"/>
        <updated>2022-06-28T02:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The 180-gram records will be available from next month.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghost's Tobias Forge Reveals Song That Changed His Life, Explains What He Doesn't Like About 'Big Pop Festivals' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ghosts_tobias_forge_reveals_song_that_changed_his_life_explains_what_he_doesnt_like_about_big_pop_festivals.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ghosts_tobias_forge_reveals_song_that_changed_his_life_explains_what_he_doesnt_like_about_big_pop_festivals.html"/>
        <updated>2022-06-28T00:58:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "That's my first memory of me thinking 'This is who I am'".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Guitarist Explains How Bryan Adams Became So Famous So Fast, Says Adams Was 'Writing For Bands Like Kiss' Before He Became A Rock Star [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/guitarist_explains_how_bryan_adams_became_so_famous_so_fast_says_adams_was_writing_for_bands_like_kiss_before_he_became_a_rock_star.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/guitarist_explains_how_bryan_adams_became_so_famous_so_fast_says_adams_was_writing_for_bands_like_kiss_before_he_became_a_rock_star.html"/>
        <updated>2022-06-28T00:40:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "He already had a template for the writing style, because he was writing for bands like Kiss and Blue Oyster Cult."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paul McCartney's 1988 Gibson Les Paul Custom Is Up For Auction [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/paul_mccartneys_1988_gibson_les_paul_custom_is_up_for_auction.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/paul_mccartneys_1988_gibson_les_paul_custom_is_up_for_auction.html"/>
        <updated>2022-06-27T23:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The instrument belonging to the iconic Beatle will be sold next month.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Is How Director Peter Jackson Helped Make Possible Paul McCartney's Virtual Duet With John Lennon [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/this_is_how_director_peter_jackson_helped_make_possible_paul_mccartneys_virtual_duet_with_john_lennon.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/this_is_how_director_peter_jackson_helped_make_possible_paul_mccartneys_virtual_duet_with_john_lennon.html"/>
        <updated>2022-06-27T21:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The moment was a highlight of the former Beatle's set at Glastonbury.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Steven Wilson Compares Porcupine Tree Comeback To Police Reunion, Says This Is Probably Porcupine Tree's Last Tour [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/steven_wilson_compares_porcupine_tree_comeback_to_police_reunion_says_this_is_probably_porcupine_trees_last_tour.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/steven_wilson_compares_porcupine_tree_comeback_to_police_reunion_says_this_is_probably_porcupine_trees_last_tour.html"/>
        <updated>2022-06-27T19:58:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "I suspect it will be the last time we'll tour. I think it's quite possible we might make another record."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Def Leppard Confirm That Stadium Tour With Mötley Crüe Will Reach Europe [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/def_leppard_confirm_that_stadium_tour_with_mtley_cre_will_reach_europe.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/def_leppard_confirm_that_stadium_tour_with_mtley_cre_will_reach_europe.html"/>
        <updated>2022-06-27T19:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The bands are currently making their way across the US.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ex-Korn Drummer David Silveria Leaves Breaking In A Sequence [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ex-korn_drummer_david_silveria_leaves_breaking_in_a_sequence.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ex-korn_drummer_david_silveria_leaves_breaking_in_a_sequence.html"/>
        <updated>2022-06-27T17:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The musician made the decision so he could "spend more time with his family".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch: Jack White Plays Surprise Show At Glastonbury, This Was The Setlist [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_jack_white_plays_surprise_show_at_glastonbury_this_was_the_setlist.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_jack_white_plays_surprise_show_at_glastonbury_this_was_the_setlist.html"/>
        <updated>2022-06-27T16:36:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The musician delivered a 15-song set on Sunday.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quiet Riot Co-Founder Says He 'Literally Didn't Care' About Van Halen At Joint Pre-Fame Gig, Names Moment That Changed His Mind [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/quiet_riot_co-founder_says_he_literally_didnt_care_about_van_halen_at_joint_pre-fame_gig_names_moment_that_changed_his_mind.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/quiet_riot_co-founder_says_he_literally_didnt_care_about_van_halen_at_joint_pre-fame_gig_names_moment_that_changed_his_mind.html"/>
        <updated>2022-06-27T14:56:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: Kelly Garni also said how his only interaction with Van Halen was an argument with David Lee Roth and Michael Anthony.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is This The Heaviest Kiss Record? The Story Of How Kiss (Could've) Reinvented Themselves With 'Revenge' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/is_this_the_heaviest_kiss_record_the_story_of_how_kiss_couldve_reinvented_themselves_with_revenge-134209</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/is_this_the_heaviest_kiss_record_the_story_of_how_kiss_couldve_reinvented_themselves_with_revenge-134209"/>
        <updated>2022-06-27T06:40:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Features: In the early '90s, Kiss found itself in need of a facelift - and "Revenge" delivered.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scott Weiland's Son Noah Announces Releases Solo Debut EP [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/scott_weilands_son_noah_announces_releases_solo_debut_ep.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/scott_weilands_son_noah_announces_releases_solo_debut_ep.html"/>
        <updated>2022-06-27T01:06:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "Last Kiss Before Detox" marks Noah's first project since he was fired from the now-defunct band Suspect208.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Devin Townsend Looks Back On Providing Vocals For Steve Vai Album, Answers If He'd Like To Work With Vai Again [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/devin_townsend_looks_back_on_providing_vocals_for_steve_vai_album_answers_if_hed_like_to_work_with_vai_again.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/devin_townsend_looks_back_on_providing_vocals_for_steve_vai_album_answers_if_hed_like_to_work_with_vai_again.html"/>
        <updated>2022-06-27T00:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "I think a lot of what made that record interesting yet very odd was the fact that we're very different."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Has The 'Pawnshop' Guitar Trend Already Come And Gone?  [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/has_the_pawnshop_guitar_trend_already_come_and_gone-134167</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/has_the_pawnshop_guitar_trend_already_come_and_gone-134167"/>
        <updated>2022-06-26T23:07:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Features: What seemed like a saturated market just a few years ago has quickly gone quiet.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bands That Have Never Released A Greatest Hits Compilation Album [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/community_feed/bands_that_have_never_released_a_greatest_hits_compilation_album.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/community_feed/bands_that_have_never_released_a_greatest_hits_compilation_album.html"/>
        <updated>2022-06-26T23:06:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Community Feed:]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Anvil Frontman 'Lips' Kudlow Says Lemmy Was 'Pissed Off' When He Refused To Join Motörhead, Explains His Refusal [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/anvil_frontman_lips_kudlow_says_lemmy_was_pissed_off_when_he_refused_to_join_motrhead_explains_his_refusal.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/anvil_frontman_lips_kudlow_says_lemmy_was_pissed_off_when_he_refused_to_join_motrhead_explains_his_refusal.html"/>
        <updated>2022-06-26T21:12:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "Lemmy at first was really, really pissed off at me."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D'Angelico Releases New Vintage Semi-Hollow Excel Series Models [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/dangelico_releases_new_vintage_semi-hollow_excel_series_models.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/dangelico_releases_new_vintage_semi-hollow_excel_series_models.html"/>
        <updated>2022-06-26T20:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The brand revealed two new updated models based on their iconic semi-hollow guitars.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch: LA Guns' Tracii Guns Performs In A Backstage Bathroom After Panic Attack [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_la_guns_tracii_guns_performs_in_a_backstage_bathroom_after_panic_attack.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_la_guns_tracii_guns_performs_in_a_backstage_bathroom_after_panic_attack.html"/>
        <updated>2022-06-26T18:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The rest of the band played their Texas gig on the outdoors stage as planned.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch: Mark Tremonti Sings Frank Sinatra Covers Live At Charity Show [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_mark_tremonti_sings_frank_sinatra_covers_live_at_charity_show.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_mark_tremonti_sings_frank_sinatra_covers_live_at_charity_show.html"/>
        <updated>2022-06-26T17:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The musician performed with members of Frank's orchestra at a benefit in Orlando, Florida.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Festival Claims Whitesnake Drummer's 'Severe Health Problems' Forced Band To Cancel Performance, Drummer Denies [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/festival_claims_whitesnake_drummers_severe_health_problems_forced_band_to_cancel_performance_drummer_denies.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/festival_claims_whitesnake_drummers_severe_health_problems_forced_band_to_cancel_performance_drummer_denies.html"/>
        <updated>2022-06-26T16:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: Tommy Aldridge took to social media to counter Rock Imperium's claims.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch: Dave Grohl And Bruce Springsteen Join Paul McCartney Onstage At Glastonbury Show [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_dave_grohl_and_bruce_springsteen_join_paul_mccartney_onstage_at_glastonbury_show.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_dave_grohl_and_bruce_springsteen_join_paul_mccartney_onstage_at_glastonbury_show.html"/>
        <updated>2022-06-26T15:21:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The musician also delivered a virtual duet with John Lennon.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cinderella Drummer Answers If There'll Be A Reunion Without The Late Jeff LaBar [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/cinderella_drummer_answers_if_therell_be_a_reunion_without_the_late_jeff_labar.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/cinderella_drummer_answers_if_therell_be_a_reunion_without_the_late_jeff_labar.html"/>
        <updated>2022-06-26T13:33:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "So, could there be something without Jeff? I don't know."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Albums That Took Several Years To Record [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/community_feed/albums_that_took_several_years_to_record.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/community_feed/albums_that_took_several_years_to_record.html"/>
        <updated>2022-06-26T13:24:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Community Feed:]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
</feed>