<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://sovy666.github.io/musica-cinema/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-05-22T00:43:26.723Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.14.4</generator>
    <link rel="alternate" href="https://sovy666.github.io/musica-cinema/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://sovy666.github.io/musica-cinema/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[There's A New Movie Coming Based On The MySpace-Era Emo Scene [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/theres_a_new_movie_coming_based_on_the_myspace-era_emo_scene.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/theres_a_new_movie_coming_based_on_the_myspace-era_emo_scene.html"/>
        <updated>2022-05-22T04:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The film will be directed by Dylan Hryciuk.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arch Enemy Release New Single 'Sunset Over The Empire' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/arch_enemy_release_new_single_sunset_over_the_empire.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/arch_enemy_release_new_single_sunset_over_the_empire.html"/>
        <updated>2022-05-22T03:41:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The song is lifted off the band's upcoming album "Deceivers".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Long Lost Presidential Record Collection Found: The Story Behind White House's Massive Vinyl Collection [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/long_lost_presidential_record_collection_found_the_story_behind_white_houses_massive_vinyl_collection-132307</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/long_lost_presidential_record_collection_found_the_story_behind_white_houses_massive_vinyl_collection-132307"/>
        <updated>2022-05-22T03:33:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Features: Unsurprisingly, Jimmy Carter had way better records than Richard Nixon.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 personaggi degli anime che ha letteralmente sedotto i fan col loro fascino]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=561288</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/anime/attacco-dei-giganti-personaggi-anime-sex-appeal/"/>
        <updated>2022-05-22T00:18:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scommettiamo che, se scavi nei tuoi ricordi di infanzia o adolescenza, ti viene in mente una crush, una di quelle irrimediabili cotte, venute fuori direttamente da un anime giapponese? E se così non dovesse essere, con molta probabilità hai dimenticato o rimosso completamente il ricordo. Di personaggi affascinanti disegnati nei manga e poi animati ce… Leggi tutto »5 personaggi degli anime che ha letteralmente sedotto i fan col loro fascino
The post 5 personaggi degli anime che ha letteralmente sedotto i fan col loro fascino appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Concetta Moschetta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hollywood: per quanto tempo può brillare una stella?]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=563153</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/hollywood/hollywood-tempo-brillare-stella/"/>
        <updated>2022-05-22T00:05:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hollywood, miniserie tv del 2020, é stata ideata e prodotta da Ryan Murphy (che giá aveva lavorato con The Politician per Netflix) e Ian Brennan. Ambientata nella Hollywood del secondo dopo guerra, la serie segue le vicende di un gruppo di aspiranti attori unconventional, perché ognuno portavoce di una classe storicamente discriminata – le persone… Leggi tutto »Hollywood: per quanto tempo può brillare una stella?
The post Hollywood: per quanto tempo può brillare una stella? appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Annalisa Cavazzini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Novità in arrivo nell’universo di Harry Potter? Il CEO di Warner Bros incontrerà J.K. Rowling]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=563775</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/harry-potter-ceo-warner-bros-j-k-rowling/"/>
        <updated>2022-05-21T23:54:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pare proprio che siano in arrivo novità relative all’universo di Harry Potter, il maghetto inglese creato dalla penna di J.K. Rowling che circa vent’anni fa arrivò per la prima volta al cinema con il volto di Daniel Radcliff. Già da tempo, in realtà, si vocifera di un possibile ritorno dell’universo di Harry Potter nella forma… Leggi tutto »Novità in arrivo nell’universo di Harry Potter? Il CEO di Warner Bros incontrerà J.K. Rowling
The post Novità in arrivo nell’universo di Harry Potter? Il CEO di Warner Bros incontrerà J.K. Rowling appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Silvia Brighi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Per la NBC, The Office US sarebbe potuto andare avanti per altre due stagioni]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=563458</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/the-office-us-altre-due-stagioni/"/>
        <updated>2022-05-21T23:42:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Office US è ancora oggi una delle serie comedy più amate in assoluto. La serie, remake dell’omonimo show britannico creato da Ricky Gervais e Stephen Merchant, è ambientata a Scranton, Pennsylvania, ed è incentrata sul bizzarro e variegato gruppo di impiegati della Dunder Mifflin Paper Company, capeggiati dall’inappropriato boss Michael Scott (Steve Carell). The… Leggi tutto »Per la NBC, The Office US sarebbe potuto andare avanti per altre due stagioni
The post Per la NBC, The Office US sarebbe potuto andare avanti per altre due stagioni appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Silvia Brighi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix ha finito per licenziare ben 150 dipendenti]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=563496</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/netflix-licenziato-150-dipendenti/"/>
        <updated>2022-05-21T23:35:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fino a poco fa il re indiscusso dello streaming, la piattaforma Netflix, ha cambiato l’intero settore con le sue serie originali e il modello di rilascio dei film, costringendo altri grandi studi a creare i propri servizi di streaming per aumentare la concorrenza. Ora lo streamer deve affrontare questa concorrenza contro nomi come Disney+, HBO… Leggi tutto »Netflix ha finito per licenziare ben 150 dipendenti
The post Netflix ha finito per licenziare ben 150 dipendenti appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Silvia Nunnari</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Johnny Depp vs Amber Heard: Eva Green si schiera dalla parte dell’attore: «Johnny emergerà»]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564669</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/johnny-depp-amber-heard-eva-green-schiera/"/>
        <updated>2022-05-21T23:21:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In quella che sembra ormai diventata a tutti gli effetti una soap opera dai risvolti drammatici, con protagonisti Johnny Depp e l’ex moglie Amber Heard, c’è spazio per l’intervento di tutte le star del piccolo e del grande schermo. Dopo il recente intervento di Chris Rock (che figura solo come uno dei tanti, sebbene più… Leggi tutto »Johnny Depp vs Amber Heard: Eva Green si schiera dalla parte dell’attore: «Johnny emergerà»
The post Johnny Depp vs Amber Heard: Eva Green si schiera dalla parte dell’attore: «Johnny emergerà» appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Vincenzo Bellopede</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Guitarists Who Tried For Ozzy Osbourne's Band But Never Made It (for Long) [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/10_guitarists_who_tried_for_ozzy_osbournes_band_but_never_made_it_for_long-132355</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/10_guitarists_who_tried_for_ozzy_osbournes_band_but_never_made_it_for_long-132355"/>
        <updated>2022-05-21T22:26:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Features: Bet you didn't know about some of those.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jeremy Renner nel biopic sul reporter del caso Sackler e Purdue Pharma]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894415</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/jeremy-renner-film-caso-sackler-purdue-pharma/"/>
        <updated>2022-05-21T22:10:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nuovo impegno cinematografico per Jeremy Renner, che fa suo il ruolo di protagonista in un film, ancora senza titolo, incentrato su David Armstrong, reporter vincitore…
L'articolo Jeremy Renner nel biopic sul reporter del caso Sackler e Purdue Pharma proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tom Cruise loda Val Kilmer dopo la reunion in Top Gun: Maverick]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894409</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/tom-cruise-val-kilmer-reunion-top-gun-maverick/"/>
        <updated>2022-05-21T21:40:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Presentato al Festival di Cannes, con Tom Cruise fra gli ospiti d’onore presenti alla kermesse, Top Gun: Maverick è stato accolto calorosamente dal pubblico. L’evento…
L'articolo Tom Cruise loda Val Kilmer dopo la reunion in Top Gun: Maverick proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lady in the Lake: Lupita Nyong’o lascia la serie Apple]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894405</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/lady-in-the-lake-lupita-nyongo-lascia-la-serie-apple/"/>
        <updated>2022-05-21T21:20:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Perdita importante per Lady in the Lake, adattamento dell’omonimo romanzo di Laura Lippman, che dice addio a una delle sua grandi star ovvero Lupita Nyong’o.…
L'articolo Lady in the Lake: Lupita Nyong’o lascia la serie Apple proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Do We Love The Tube Screamer So Much?  [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/why_do_we_love_the_tube_screamer_so_much-132268</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/why_do_we_love_the_tube_screamer_so_much-132268"/>
        <updated>2022-05-21T21:02:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Features: What is it about this little green box that made us all go crazy?]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Johnny Depp nuovamente chiamato a testimoniare dai legali di Amber Heard]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894401</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/johnny-depp-nuovamente-chiamato-a-testimoniare-dai-legali-di-amber-heard/"/>
        <updated>2022-05-21T20:56:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il processo che vede Johnny Depp contro Amber Heard, con l’attore che accusa l’ex moglie di diffamazione, prosegue ormai da settimane e pare che per…
L'articolo Johnny Depp nuovamente chiamato a testimoniare dai legali di Amber Heard proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50 Curiosità su 50 film diversi]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=563207</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/film/50-curiosita-su-50-film-diversi/"/>
        <updated>2022-05-21T20:55:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C’è solo una cosa che un vero cinefilo ama più del cinema, e sono le curiosità che lo riguardano. Da dov’è nato il film, cosa succedeva dietro le quinte, com’è stato scelto quell’attore, e cosa simboleggia quella tazza lasciata sul tavolo? Ogni cosa ha una spiegazione, un perché, una storia da raccontare. Dietro a delle… Leggi tutto »50 Curiosità su 50 film diversi
The post 50 Curiosità su 50 film diversi appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Annalisa Gabriele</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ms. Marvel: i tanti poteri di Kamala nel nuovo spot della serie]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894397</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/ms-marvel-poteri-kamala-spot-tv/"/>
        <updated>2022-05-21T20:34:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Arriva online un nuovo spot di Ms. Marvel, la serie attesa su Disney+ che vedrà Iman Vellani nei panni dell’incredibile Kamala Khan. Dello show avevamo…
L'articolo Ms. Marvel: i tanti poteri di Kamala nel nuovo spot della serie proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Norman Reedus punito da Kojima per il leak di Death Stranding 2]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894391</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/norman-reedus-death-stranding-2-kojima-mazza/"/>
        <updated>2022-05-21T20:09:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Avrebbe fatto bene a tenere la bocca chiusa, Norman Reedus, che ha recentemente spifferato di essere impegnato con Death Stranding 2, sequel del videogioco uscito…
L'articolo Norman Reedus punito da Kojima per il leak di Death Stranding 2 proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Harry Styles racconta i primi nudi della sua carriera: “Ti senti vulnerabile”]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894386</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/harry-styles-scene-nudo-intervista/"/>
        <updated>2022-05-21T19:39:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Parallelamente alla propria carriera da cantante, Harry Styles continua a collezionare un ruolo cinematografico dopo l’altro, con due titoli di prossima uscita che lo vedono…
L'articolo Harry Styles racconta i primi nudi della sua carriera: “Ti senti vulnerabile” proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pain Hustlers: Netflix pronta a pagare $50 milioni per il film con Emily Blunt]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894382</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/pain-hustlers-netflix-emily-blunt/"/>
        <updated>2022-05-21T19:17:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Netflix non è di braccia corte, quando vede del potenziale in un progetto, e Pain Hustlers è sicuramente un titolo che ha fatto drizzare le…
L'articolo Pain Hustlers: Netflix pronta a pagare $50 milioni per il film con Emily Blunt proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rachel Zegler è Biancaneve nelle foto dal set del live-action Disney]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894378</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/rachel-zegler-biancaneve-live-action-costume/"/>
        <updated>2022-05-21T18:55:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Disney è al lavoro per riportare la storia di Biancaneve e i sette nani sul grande schermo, con un remake live-action che vedrà Rachel Zegler…
L'articolo Rachel Zegler è Biancaneve nelle foto dal set del live-action Disney proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thor: Love and Thunder – La data del nuovo trailer confermata]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894367</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/thor-love-and-thunder-nuovo-trailer-uscita/"/>
        <updated>2022-05-21T18:21:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Con un video speciale, la Marvel ha confermato quando il trailer ufficiale di Thor: Love and Thunder farà il proprio debutto. La compagnia, tramite i…
L'articolo Thor: Love and Thunder – La data del nuovo trailer confermata proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manuel Fiorentini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jeff Scott Soto Claims He Was Thrown Out Of Yngwie Malmsteen Gig, Yngwie Claims He 'Snuck In Without Paying' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/jeff_scott_soto_claims_he_was_thrown_out_of_yngwie_malmsteen_gig_yngwie_claims_he_snuck_in_without_paying.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/jeff_scott_soto_claims_he_was_thrown_out_of_yngwie_malmsteen_gig_yngwie_claims_he_snuck_in_without_paying.html"/>
        <updated>2022-05-21T18:15:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: Finally, the news that matters.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nicola Coughlan definita su Twitter “la cicciona di Bridgerton” risponde a tono all’ignorante di turno]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564603</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/bridgerton-coughlan-twitter-fisico/"/>
        <updated>2022-05-21T17:41:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bridgerton è indubbiamente uno dei successi di casa Netflix più riuscito degli ultimi anni. Lo show è stato già rinnovato ufficialmente per la terza stagione, sulla quale abbiamo già avuto alcuni dettagli: sappiamo infatti chi saranno i protagonisti di questo nuovo ciclo di episodi (se volete scoprire di chi si tratta potete fare un giro… Leggi tutto »Nicola Coughlan definita su Twitter “la cicciona di Bridgerton” risponde a tono all’ignorante di turno
The post Nicola Coughlan definita su Twitter “la cicciona di Bridgerton” risponde a tono all’ignorante di turno appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Elena Di Stasio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Personaggi delle Serie Tv che amiamo più dei protagonisti]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564466</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/serie-tv/better-call-saul-9-personaggi-amiamo-piu-protagonisti/"/>
        <updated>2022-05-21T17:34:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ogni Serie Tv che si rispetti (o almeno la maggior parte) non si limita a scrivere un buon protagonista, ma al contrario dedica lo stessa dedizione anche a tutto il resto dei personaggi che gli gravitano intorno. Per questo motivo, se ci pensate, spesso le serie corali sono quelle che siamo riusciti ad apprezzare di… Leggi tutto »9 Personaggi delle Serie Tv che amiamo più dei protagonisti
The post 9 Personaggi delle Serie Tv che amiamo più dei protagonisti appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Annalisa Gabriele</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Serie Tv che sono riuscite a superare l’etichetta di “Nuova X”]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564238</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/serie-tv/ozark-serie-tv-riuscite-a-superare-etichetta-paragone/"/>
        <updated>2022-05-21T17:14:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I paragoni sono utili, a volte. Anche in Hall of Series li utilizziamo spesso per proporvi delle serie tv tra loro affini e guidarvi nella scelta della prossima da guardare. Qui, ad esempio, trovate 5 Serie Tv semisconosciute da guardare se siete in astinenza da Lost. I paragoni ci aiutano a orientarci in un panorama… Leggi tutto »5 Serie Tv che sono riuscite a superare l’etichetta di “Nuova X”
The post 5 Serie Tv che sono riuscite a superare l’etichetta di “Nuova X” appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Sara Crecco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Korn, Breaking Benjamin Cancel Fest Sets Due to Extreme Weather]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511548</id>
        <link href="https://loudwire.com/welcome-to-rockville-2022-weather-set-cancelations-korn-breaking-benjamin/"/>
        <updated>2022-05-21T15:20:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Advisories have been issued for more potential weather issues. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Joe DiVita</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rob Trujillo's Advice for Young Musicians + His Bassist Son Tye]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511544</id>
        <link href="https://loudwire.com/metallica-rob-trujillo-advice-young-musicians-son-tye/"/>
        <updated>2022-05-21T13:59:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn some valuable lessons from one of the best. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Joe DiVita</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jacob Holm-Lupo launches new jazz prog outfit Solstein]]></title>
        <id>DmVjS4DbUuSAJRpft9NPAm</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/jacob-holm-lupo-launches-new-jazz-prog-outfit-solstein"/>
        <updated>2022-05-21T13:17:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New jazz prog quartet Solstein have signed to Norway's Is It Jazz? label and will release debut album The Skerry later this year]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ten great King Crimson songs from the 90s]]></title>
        <id>82LoveQ2oqRHuHUK7HHuVK</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/ten-great-king-crimson-songs-from-the-90s"/>
        <updated>2022-05-21T12:11:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Robert Fripp conceived the idea of King Crimson in the 90s as the double trio with two drummers. This is some of their best music...]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Steve Martin Hassled Hollywood in 'Dead Men Don't Wear Plaid']]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517293</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/dead-men-dont-wear-plaid/"/>
        <updated>2022-05-21T11:36:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Classic noir films are given new life in Carl Reiner's 1982 comedy. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Dennis Perkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Danny Boyle Wants John Lydon to Attack Sex Pistols TV Series]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517957</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/john-lydon-pistol-attack/"/>
        <updated>2022-05-21T11:28:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Director hails “genius” punk icon despite Lydon's anger over ‘Pistol’ show. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ozzy Osbourne Still Has A Career Ambition Left]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517956</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/ozzy-osbourne-career-ambition/"/>
        <updated>2022-05-21T11:24:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Black Sabbath icon says he’s still not fit for stage return - and accepts his mortality. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tarja hooks up with Joe Satriani on Outlanders new single The Sleeping Indian]]></title>
        <id>Ek8JU7mRAGoNNLkcV4c3UW</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/tarja-hooks-up-with-joe-satriani-on-outlanders-new-single-the-sleeping-indian"/>
        <updated>2022-05-21T11:10:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tarja hooks up with Joe Satriani, Mike Oldfield, Trevor Rabin, Steve Rothery and more for new ambient prog project Outlanders]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[All 22 Yes Music Videos Ranked Worst to Best]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517324</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/yes-videos-ranked/"/>
        <updated>2022-05-21T10:46:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Prog band's videography is topsy-turvy, mixing straight-ahead "performance" footage, low-budget silliness and high-concept stabs at profundity. 
 Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Reed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[James LaBrie Answers If He's Open To Working With Mike Portnoy In The Future [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/james_labrie_answers_if_hes_open_to_working_with_mike_portnoy_in_the_future.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/james_labrie_answers_if_hes_open_to_working_with_mike_portnoy_in_the_future.html"/>
        <updated>2022-05-21T04:32:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: James LaBrie and Mike Portnoy have been rekindling their friendship recently - but will we see them working together again?]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Perfect Circle's Billy Howerdel Explains Idea He Got From Working With Ska Band, Describes How Trent Reznor Destroyed His Favorite Guitar On Tour [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/a_perfect_circles_billy_howerdel_explains_idea_he_got_from_working_with_ska_band_describes_how_trent_reznor_destroyed_his_favorite_guitar_on_tour.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/a_perfect_circles_billy_howerdel_explains_idea_he_got_from_working_with_ska_band_describes_how_trent_reznor_destroyed_his_favorite_guitar_on_tour.html"/>
        <updated>2022-05-21T04:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "It was kind of in scraps".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vivian Campbell Says He Couldn't Understand Why Dio Hired Him, Explains What Makes Him Different From Other Guitar Players [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/vivian_campbell_says_he_couldnt_understand_why_dio_hired_him_explains_what_makes_him_different_from_other_guitar_players.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/vivian_campbell_says_he_couldnt_understand_why_dio_hired_him_explains_what_makes_him_different_from_other_guitar_players.html"/>
        <updated>2022-05-21T03:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "I never had any confidence in that era of my career".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ozzy Osbourne Explains Why It's Difficult To Be A Young Musician Nowadays, Recalls Talking To Lemmy The Day He Died [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ozzy_osbourne_explains_why_its_difficult_to_be_a_young_musician_nowadays_recalls_talking_to_lemmy_the_day_he_died.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ozzy_osbourne_explains_why_its_difficult_to_be_a_young_musician_nowadays_recalls_talking_to_lemmy_the_day_he_died.html"/>
        <updated>2022-05-21T02:23:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "It's a completely different world now".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Forgotten Dio Guitarist Recalls Massive Fail While Opening For Metallica, Describes What Dio Was Like With Him [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/forgotten_dio_guitarist_recalls_massive_fail_while_opening_for_metallica_describes_what_dio_was_like_with_him.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/forgotten_dio_guitarist_recalls_massive_fail_while_opening_for_metallica_describes_what_dio_was_like_with_him.html"/>
        <updated>2022-05-21T02:06:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: Rowan Robertson was very competent for his young age, but his first show with Dio saw him drop the ball big time.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch: 'Aquaman' Actor Jason Momoa Shares The Story Of His First Fender [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_aquaman_actor_jason_momoa_shares_the_story_of_his_first_fender.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_aquaman_actor_jason_momoa_shares_the_story_of_his_first_fender.html"/>
        <updated>2022-05-21T02:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The artist got his first axe from a shop in Hollywood.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Colour And The Shape at 25: how Foo Fighters' second album took Dave Grohl out of Kurt Cobain's shadow]]></title>
        <id>S6V8bQgzQg8mXCGUyyxdEM</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/features/the-colour-and-the-shape-at-25-how-foo-fighters-second-album-took-dave-grohl-out-of-kurt-cobains-shadow"/>
        <updated>2022-05-21T00:28:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The inside story of the troubled birth of Foo Fighters' The Colour And The Shape, as it reaches its 25th anniversary]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bassist Rudy Sarzo Reveals Why Randy Rhoads Was Never As Good With Quiet Riot As He Was With Ozzy [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/bassist_rudy_sarzo_reveals_why_randy_rhoads_was_never_as_good_with_quiet_riot_as_he_was_with_ozzy.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/bassist_rudy_sarzo_reveals_why_randy_rhoads_was_never_as_good_with_quiet_riot_as_he_was_with_ozzy.html"/>
        <updated>2022-05-20T23:16:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: Randy's playing with Quiet Riot and Ozzy Osbourne almost feels like two different people, and Rudy Sarzo explains why.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Watch: This Is What Castor Hetfield's Band Bastardane Sounds Like Live  [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_this_is_what_castor_hetfields_band_bastardane_sounds_like_live.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/watch_this_is_what_castor_hetfields_band_bastardane_sounds_like_live.html"/>
        <updated>2022-05-20T23:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: James Hetfield's offspring performed live in Atlanta, Georgia, last week.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Love, Death & Robots – Volume 3: la recensione dei 9 episodi dell’antologia animata (su Netflix)]]></title>
        <id>https://www.ilcineocchio.it/?post_type=tv&amp;p=285718</id>
        <link href="https://www.ilcineocchio.it/tv/love-death-robots-volume-3-la-recensione-dei-9-episodi/"/>
        <updated>2022-05-20T22:14:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C'è anche David Fincher tra i registi della terza stagione della serie fanta-horror, che offre la consueta carrellata di storie brevi visivamente impressionanti e dai contenuti spesso pregnanti
L'articolo Love, Death & Robots – Volume 3: la recensione dei 9 episodi dell’antologia animata (su Netflix) proviene da Il Cineocchio.]]></summary>
        <author>
            <name>Marco Tedesco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Classic Rock Fans Pay More for Concert Tickets Than Anyone Else]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517775</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/classic-rock-concert-ticket-prices/"/>
        <updated>2022-05-20T22:05:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[So THAT'S why we never have any money.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Def Leppard Release New Single 'Fire It Up' [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/def_leppard_release_new_single_fire_it_up.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/def_leppard_release_new_single_fire_it_up.html"/>
        <updated>2022-05-20T22:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The song is lifted from the band's upcoming album "Diamond Star Halos".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Robert Trujillo Recalls Blowing His Fuse in Metallica Rehearsal]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517781</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/robert-trujillo-metallica-blew-fuse/"/>
        <updated>2022-05-20T21:45:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bassist says backstage moment proves musicians should "always maintain composure." Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mark Ruffalo, Toni Collette e Naomi Ackie nel cast del nuovo film di Bong Joon Ho]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894219</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/mark-ruffalo-toni-collette-cast-film-boon-joon-ho/"/>
        <updated>2022-05-20T21:29:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mark Ruffalo, di recente visto nel film fenomeno di Netflix The Adam Project e sicuramente l’Hulk più amato di sempre, entra nel cast del nuovo…
L'articolo Mark Ruffalo, Toni Collette e Naomi Ackie nel cast del nuovo film di Bong Joon Ho proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Sveva Di Palma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ritchie Blackmore Reveals How Jeff Beck Was 'Upset' By Jimi Hendrix, Describes Beck's Reaction [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ritchie_blackmore_reveals_how_jeff_beck_was_upset_by_jimi_hendrix_describes_becks_reaction.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/ritchie_blackmore_reveals_how_jeff_beck_was_upset_by_jimi_hendrix_describes_becks_reaction.html"/>
        <updated>2022-05-20T21:23:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "Jeff Beck came up to me and said 'Ritchie, we've got to do something about this guy.'"]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bad Boys 4 si farà? Il presidente della Sony aggiorna i fan sul futuro del film]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894212</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/bad-boys-4-aggiornamenti/"/>
        <updated>2022-05-20T20:41:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bad Boys 4 è stato uno dei film più attesi dai sostenitori del divertente e ormai classico franchise. Il ritorno di Martin Lawrence e di…
L'articolo Bad Boys 4 si farà? Il presidente della Sony aggiorna i fan sul futuro del film proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Sveva Di Palma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Serie Tv da vedere che (forse) non avete mai sentito nominare]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564128</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/serie-tv/serie-tv-da-vedere-7-mai-sentite-nominare/"/>
        <updated>2022-05-20T20:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il mondo seriale è un oceano pieno di pesci impossibili da notare nella loro singolarità. Ognuno di questi ha un colore proprio, ma tende a confondersi nell’abisso di un fondale così vasto da far paura. Per questo motivo, spesso, rimaniamo a galla, accanto a tutto quello che già conosciamo. Sono titoli caratterizzati da una forte… Leggi tutto »7 Serie Tv da vedere che (forse) non avete mai sentito nominare
The post 7 Serie Tv da vedere che (forse) non avete mai sentito nominare appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Annalisa Gabriele</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dio's classic Holy Diver album to get 'super deluxe edition' reissue]]></title>
        <id>sHFxRJ65GV9HDhf6x2rdgk</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/dios-classic-holy-diver-album-to-get-super-deluxe-edition-reissue"/>
        <updated>2022-05-20T20:25:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dio's 1983 classic Holy Diver is to get a deluxe re-release this summer, ahead of what would have been the singer's 80th birthday]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twisted Metal: nel cast della serie anche Neve Campbell]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894192</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/twisted-metal-serie-tv-cast-neve-campbell/"/>
        <updated>2022-05-20T20:06:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twisted Metal – la serie TV distribuita da Peacock e tratta dall’omonimo videogioco – era stata annunciata già nel febbraio del 2021. La serie, scritta…
L'articolo Twisted Metal: nel cast della serie anche Neve Campbell proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Sveva Di Palma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MySpace Era Emo Movie Coming From Spiritbox Video Director]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511394</id>
        <link href="https://loudwire.com/our-last-day-as-kids-emo-movie-spiritbox-dylan-hryciuk/"/>
        <updated>2022-05-20T19:58:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA['Our Last Day as Kids' is crowdfunding now. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Philip Trapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Heartstopper ottiene un doppio rinnovo da Netflix]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564210</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/heartstopper-ottiene-un-doppio-rinnovo-da-netflix/"/>
        <updated>2022-05-20T19:54:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Charlie e Nick torneranno per una seconda e terza stagione della serie Heartstopper che sta spopolando su Netflix. Lo streamer ha confermato di aver rinnovato lo show, prodotto da See-Saw Films, per altre due stagioni. Basato sulla webcomic LGBTQ+ di Alice Oseman, Heartstopper racconta la relazione tra due adolescenti inglesi, Charlie e Nick. Quando Charlie… Leggi tutto »Heartstopper ottiene un doppio rinnovo da Netflix
The post Heartstopper ottiene un doppio rinnovo da Netflix appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Lidia Maltese</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blocco 181: recensione della serie Sky con Salmo]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=893859</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/recensioni-serie/blocco-181-recensione-serie-tv/"/>
        <updated>2022-05-20T19:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“Il dolore viene dopo la lotta” nel mondo della periferia criminale milanese rappresentato in Blocco 181, la serie Sky Original diretta da Giuseppe Capotondi (Suburra), Ciro Visco (Gomorra)…
L'articolo Blocco 181: recensione della serie Sky con Salmo proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Valeria Gennaro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Deftones will play their UK and European tour dates without Stephen Carpenter]]></title>
        <id>vocHyGSb2K5BQDA47C2ori</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/deftones-will-play-their-uk-and-european-tour-dates-without-stephen-carpenter"/>
        <updated>2022-05-20T19:43:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Deftones guitarist Stephen Carpenter pulls out of the band's overseas tours: "With everything going on in the world, I’m just not ready to leave home"]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dylan Dog Color Fest 41 – L’orrore delle armi: recensione]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894020</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/rubriche-cinema/focus/dylan-dog-color-fest-41-lorrore-delle-armi-recensione/"/>
        <updated>2022-05-20T19:22:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il celebre indagatore dell’incubo ci porta in un viaggio tra la follia e gli orrori della grande guerra con Dylan Dog Color Fest 41 –…
L'articolo Dylan Dog Color Fest 41 – L’orrore delle armi: recensione proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Celoria</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spider-Man 4: il presidente della Sony fa un riferimento al ritorno di Tom Holland e Zendaya?]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894173</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/news/spider-man-4-ritorno-tom-holland-zendaya/"/>
        <updated>2022-05-20T19:12:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spider-Man 4 non è ancora una realtà consolidata, ma accenni dai “piani alti” ad un nuovo film che continui la saga rimasta in sospeso con…
L'articolo Spider-Man 4: il presidente della Sony fa un riferimento al ritorno di Tom Holland e Zendaya? proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Sveva Di Palma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fame on Fire Release Vengeful Anthem 'Cut Throat,' Announce Album]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511525</id>
        <link href="https://loudwire.com/fame-on-fire-cut-throat-lyrics/"/>
        <updated>2022-05-20T19:01:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Florida metalcore act keep it heavy. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Philip Trapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linkin Park Celebrate 5th Anniversary Of 'One More Light' With Two Platinum Certifications [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/linkin_park_celebrate_5th_anniversary_of_one_more_light_with_two_platinum_certifications.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/linkin_park_celebrate_5th_anniversary_of_one_more_light_with_two_platinum_certifications.html"/>
        <updated>2022-05-20T19:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The two lead singles of the album were acknowledged today by the RIAA.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Clash Cover Contest: Record A Shot And Win Fender Player Telecaster [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/ug_news/the_clash_cover_contest_record_a_shot_and_win_fender_player_telecaster.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/ug_news/the_clash_cover_contest_record_a_shot_and_win_fender_player_telecaster.html"/>
        <updated>2022-05-20T18:51:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[UG News: ...and more prizes from the band.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Three Thousand Years of Longing: diffusp il trailer del nuovo film di George Miller]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894168</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/trailer/three-thousand-years-of-longing-trailer-ufficiale/"/>
        <updated>2022-05-20T18:34:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Three Thousand Years of Longing è il titolo del nuovo film firmato dalla regia di George Miller. Il lungometraggio sarà presentato al Festival di Cannes…
L'articolo Three Thousand Years of Longing: diffusp il trailer del nuovo film di George Miller proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Sveva Di Palma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Deftones Guitarist Stephen Carpenter Won't Join The Band In Upcoming Tour, Announces Replacement [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/deftones_guitarist_stephen_carpenter_wont_join_the_band_in_upcoming_tour_announces_replacement.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/deftones_guitarist_stephen_carpenter_wont_join_the_band_in_upcoming_tour_announces_replacement.html"/>
        <updated>2022-05-20T18:30:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The musician claimed he's "not ready to leave home yet".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Full trailer per Three Thousand Years of Longing: George Miller risveglia il Djinn Idris Elba]]></title>
        <id>https://www.ilcineocchio.it/?post_type=cinema&amp;p=285712</id>
        <link href="https://www.ilcineocchio.it/cinema/full-trailer-per-three-thousand-years-of-longing-george-miller-risveglia/"/>
        <updated>2022-05-20T18:09:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C'è anche Tilda Swinton nel fantasy Rated R che adatta il romanzo Il genio nell'occhio d'usignolo di Antonia Susan Byatt
L'articolo Full trailer per Three Thousand Years of Longing: George Miller risveglia il Djinn Idris Elba proviene da Il Cineocchio.]]></summary>
        <author>
            <name>Redazione Il Cineocchio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Korn's Munky Shares Opinion On Taylor Hawkins' Death, Says He Still Has Trouble Keeping His 12-Year Sobriety [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/korns_munky_shares_opinion_on_taylor_hawkins_death_says_he_still_has_trouble_keeping_his_12-year_sobriety.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/korns_munky_shares_opinion_on_taylor_hawkins_death_says_he_still_has_trouble_keeping_his_12-year_sobriety.html"/>
        <updated>2022-05-20T18:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: Hawkins was found dead during a Foo Fighters tour in March.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Best (and Very Different) Covers of Foo Fighters' 'Everlong']]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511047</id>
        <link href="https://loudwire.com/best-covers-foo-fighters-everlong/"/>
        <updated>2022-05-20T17:55:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You've definitely never heard the Foos like this before! Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Wise</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Photo: This Is The Identity Of All Nameless Ghouls In Ghost's Current Tour [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/photo_this_is_the_identity_of_all_nameless_ghouls_in_ghosts_current_tour.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/photo_this_is_the_identity_of_all_nameless_ghouls_in_ghosts_current_tour.html"/>
        <updated>2022-05-20T17:01:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The official tour photographer captured all members of the crew "unmasked".]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This all-star Follow The Reaper cover captures Alexi Laiho's virtuosic brilliance]]></title>
        <id>meUTCkgqbiHvtMjM7deRn7</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/this-all-star-follow-the-reaper-cover-captures-alexi-laihos-virtuosic-brilliance"/>
        <updated>2022-05-20T16:58:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Members of Eluveitie, Epica and Amon Amarth team up to cover Follow The Reaper in tribute to Children Of Bodom's Alexi Laiho]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Motley Crue's Vince Neil Joins Classless Act on New Song]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517864</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/motley-crue-classless-act-song/"/>
        <updated>2022-05-20T16:58:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Los Angeles band will open Crue's summer 2022 Stadium Tour, which also features Def Leppard, Poison and Joan Jett.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Ultimate Classic Rock Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Friday Top: 15 Music Videos You Wish Were Movies [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/friday_top_15_music_videos_you_wish_were_movies-132295</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/articles/features/friday_top_15_music_videos_you_wish_were_movies-132295"/>
        <updated>2022-05-20T16:53:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Features: As voted by the UG community.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 10 best new metal songs you need to hear right now]]></title>
        <id>pzJPCriwpMwRcwgFvd7EgD</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/features/best-new-metal-songs-arch-enemy-asking-alexandria-coheed-cambria-municipal-waste"/>
        <updated>2022-05-20T16:34:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From Asking Alexandria to Arch Enemy and Wargasm, these are the week’s essential new metal tracks. Plus: vote for your favourite!]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My Chem Play ‘Three Cheers’ Song Live for First Time Since 2007]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511479</id>
        <link href="https://loudwire.com/my-chemical-romance-play-three-cheers-song-its-not-a-fashion-statement-live-first-time-since-2007/"/>
        <updated>2022-05-20T16:33:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[See what else they've now added to their sets. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Did Yngwie Threaten to Cancel Show if Ex-Singer Didn't Leave?]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511481</id>
        <link href="https://loudwire.com/yngwie-malmsteen-threatened-cancel-show-jeff-scott-soto-former-singer-report/"/>
        <updated>2022-05-20T16:28:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Far beyond the rumors. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Philip Trapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nitty Gritty Dirt Band Discuss New LP of Bob Dylan Covers]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=516670</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/nitty-gritty-dirt-band-dirt-does-dylan-interview/"/>
        <updated>2022-05-20T16:26:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA['Dirt Does Dylan' revisits 10 classic tracks. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Allison Rapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Baymax!: trailer e data d’uscita della serie d’animazione Disney+]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894126</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/trailer-serie-tv/baymax-trailer-data-uscita-serie-disney/"/>
        <updated>2022-05-20T16:24:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Baymax! è una nuova serie animata ambientata nella fantastica città di San Fransokyo: ecco il trailer ufficiale! In occasione del National Streaming Day, Disney+ ha…
L'articolo Baymax!: trailer e data d’uscita della serie d’animazione Disney+ proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Danilo Gargano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quelle Brave Ragazze – La Recensione della prima puntata di una vacanza epica]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=563849</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/quelle-brave-ragazze/quelle-brave-ragazze-recensione-prima-puntata/"/>
        <updated>2022-05-20T16:12:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Attenzione: la recensione contiene spoiler della prima puntata di Quelle Brave Ragazze Quando una veterana dello showbiz come Mara Maionchi ha un’idea per un progetto televisivo mai visto, possiamo immaginare che ci troveremo davanti a qualcosa di originale e inaspettato. Quando quell’idea include poi due delle più grandi icone femminili del mondo dello spettacolo italiano… Leggi tutto »Quelle Brave Ragazze – La Recensione della prima puntata di una vacanza epica
The post Quelle Brave Ragazze – La Recensione della prima puntata di una vacanza epica appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Chiara Bresciani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[La Casa di Carta: Corea – Rilasciato un nuovo teaser trailer]]></title>
        <id>https://www.hallofseries.com/?p=564112</id>
        <link href="https://www.hallofseries.com/news/la-casa-di-carta-corea-nuovo-teaser-trailer/"/>
        <updated>2022-05-20T16:06:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Manca sempre meno al rilascio di La Casa di Carta: Corea, remake della tanto amata serie televisiva spagnola che ci ha tenuto con gli occhi incollati allo schermo dall’inizio alla fine. I sei episodi di cui sarà composta la prima stagione saranno infatti rilasciati da Netflix il prossimo 24 giugno, e la maggior parte dei… Leggi tutto »La Casa di Carta: Corea – Rilasciato un nuovo teaser trailer
The post La Casa di Carta: Corea – Rilasciato un nuovo teaser trailer appeared first on Hall of Series.]]></summary>
        <author>
            <name>Palma Vasta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chiedi chi era Giovanni Falcone: la storia vera del magistrato ucciso dalla mafia nella Strage di Capaci]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=893828</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/rubriche-cinema/focus/chiedi-chi-era-giovanni-falcone-storia-vera-strage-di-capaci/"/>
        <updated>2022-05-20T16:04:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Giovanni Falcone è stato uno dei più importanti magistrati italiani, una delle figure fondamentali nella lotta alla mafia e che ha collaborato negli anni con…
L'articolo Chiedi chi era Giovanni Falcone: la storia vera del magistrato ucciso dalla mafia nella Strage di Capaci proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Giorgia Terranova</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Metallica Just Made the Most Metal Looking Vinyl Turntable Ever]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511444</id>
        <link href="https://loudwire.com/metallica-most-metal-looking-vinyl-turntable-ever/"/>
        <updated>2022-05-20T16:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The turntable is coming this summer and costs $1,599.00. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Alicia Selin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Foo Fighters Became a Band on 'The Colour and the Shape']]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517423</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/foo-fighters-the-colour-and-the-shape/"/>
        <updated>2022-05-20T15:51:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lineup changes and a demanding producer helped the group create its pivotal album. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Irwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stranger Things – Stagione 4: Netflix ha svelato in anteprima i primi 8 minuti! [VIDEO]]]></title>
        <id>https://www.cinematographe.it/?p=894064</id>
        <link href="https://www.cinematographe.it/serie-tv/stranger-things-stagione-4-primi-8-minuti-video/"/>
        <updated>2022-05-20T15:42:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Oltre ai primi 8 minuti della quarta stagione di Stranger Things, Netflix ha annunciato la divisione degli episodi nei due volumi Si avvicina l’uscita dell’attesissima…
L'articolo Stranger Things – Stagione 4: Netflix ha svelato in anteprima i primi 8 minuti! [VIDEO] proviene da Cinematographe.it.]]></summary>
        <author>
            <name>Danilo Gargano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghost's Imperatour line-up unmasked]]></title>
        <id>izE7NbrX2mYrm8xYF7E9MK</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/ghosts-imperatour-line-up-unmasked"/>
        <updated>2022-05-20T15:39:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An end-of-tour picture from Ghost's Imperatour has revealed the identity of the band's latest line-up]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ozzy’s Daughter Aimee Escapes Deadly Recording Studio Fire]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511458</id>
        <link href="https://loudwire.com/ozzy-osbourne-daughter-aimee-escapes-deadly-recording-studio-fire/"/>
        <updated>2022-05-20T15:18:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The singer and her producer were treated for smoke inhalation. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hear Chicago's Wistful New Song 'If This Is Goodbye']]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517835</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/chicago-if-this-is-goodbye/"/>
        <updated>2022-05-20T15:14:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Track marks band's first original music in eight years. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Bryan Rolli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scott Ian Reveals When The New Anthrax Album Will (Probably) Come Out [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/scott_ian_reveals_when_the_new_anthrax_album_will_probably_come_out.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/scott_ian_reveals_when_the_new_anthrax_album_will_probably_come_out.html"/>
        <updated>2022-05-20T15:08:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: "Fingers crossed it all doesn't get thrown in the garbage."]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Queen Went Vaudeville With 'Good Old-Fashioned Lover Boy']]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=516493</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/queen-good-old-fashioned-lover-boy/"/>
        <updated>2022-05-20T14:42:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["The most popular misconception," Brian May said of Freddie Mercury, was that he "took himself seriously." Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Allison Rapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here Are the New Rock + Metal Albums Out Today (May 20)]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=491094</id>
        <link href="https://loudwire.com/2022-hard-rock-metal-album-release-calendar/"/>
        <updated>2022-05-20T14:30:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We keep track of all the rock and metal releases so you don't have to.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Loudwire Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Evergrey stream anthemic new single Call Out The Dark]]></title>
        <id>ttqnQcL2tRLDKZG8BZcpST</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/evergrey-stream-anthemic-new-single-call-out-the-dark"/>
        <updated>2022-05-20T14:18:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Swedish prog metal quintet Evergrey will release new album A Heartless Portrait (The Orphean Testament) in May]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hear Chester Bennington on New Grey Daze Song]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511422</id>
        <link href="https://loudwire.com/grey-daze-starting-to-fly-chester-bennington-linkin-park/"/>
        <updated>2022-05-20T14:18:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From the upcoming album 'The Phoenix.' Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Philip Trapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Power Trip Guitarist Addresses the Future, Working on New Music]]></title>
        <id>https://loudwire.com/?p=511415</id>
        <link href="https://loudwire.com/power-trip-guitarist-addresses-future-working-new-music/"/>
        <updated>2022-05-20T14:14:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[See what Blake Ibanez has in store. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Chad Childers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dio's 'Holy Diver' Returns in Four-CD Super Deluxe Edition]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517790</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/dio-holy-diver-super-deluxe-edition/"/>
        <updated>2022-05-20T13:59:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Expanded reissue of 1983 debut includes unreleased outtakes, live tracks and rarities. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cynic release rare live video clip of King Of Those Who Know from Mexico in 2010]]></title>
        <id>ZeUbSpCxepkztK85no5KJB</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/cynic-release-rare-live-video-clip-of-king-of-those-who-know-from-mexico-in-2010"/>
        <updated>2022-05-20T13:48:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Watch Cynic perform Traced In Air track in never-before-seen video clip from Mexico's Eyescream Metalfest II]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cattle Decapitation In The Studio Recording 8th Album [News]]]></title>
        <id>https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/cattle_decapitation_in_the_studio_recording_8th_album.html</id>
        <link href="https://www.ultimate-guitar.com/news/general_music_news/cattle_decapitation_in_the_studio_recording_8th_album.html"/>
        <updated>2022-05-20T13:41:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Music News: The record is expected to come out in 2023.]]></summary>
        <author>
            <name>News @ Ultimate-Guitar.Com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Listen to Def Leppard's New Single 'Fire It Up']]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517795</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/def-leppard-fire-it-up/"/>
        <updated>2022-05-20T13:28:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Album 'Diamond Star Halos' arrives in one week.  Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Allison Rapp</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rudy Sarzo Recalls 'When Real Randy Rhoads Showed Up' for Ozzy]]></title>
        <id>https://ultimateclassicrock.com/?p=517782</id>
        <link href="https://ultimateclassicrock.com/randy-rhoads-ozzy-osbourne-rudy-sarzo/"/>
        <updated>2022-05-20T12:52:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Quiet Riot bandmate wondered “What’s going on here?” when he first heard guitarist’s new direction. Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kielty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Griff shares stripped-down, re-imagined and beautiful take on Queen’s A Kind Of Magic]]></title>
        <id>EzfVKKmmLAxCuuhbycf8hM</id>
        <link href="https://www.loudersound.com/news/griff-shares-stripped-down-re-imagined-and-beautiful-take-on-queens-a-kind-of-magic"/>
        <updated>2022-05-20T12:45:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Listen to Queen's A Kind Of Magic as covered by English singer-songwriter Griff, the 2021 BRIT Awards Rising Star]]></summary>
        <author>
            <name>Louder Sound</name>
        </author>
    </entry>
</feed>